一定要將張竹君加入美國制裁名單

播毒兇手
昨日好多記者問你有關雅蘭中心群組資料
你完全唔肯透露，話呢方面資料唔公開得
藍絲群組集體爆發肺炎，就為左佢地唔會受到批鬥
我屌你老母啦，呢個時候做乜唔夠膽公開有關資料
你咁做既話不如唔好開記者會
你開得記者會就要將所有資料公開透明
而唔係好似小丑咁樣正係Hea 9 香港人
當中旺角群組果班仆街係咪有豁免隔離既人？
如果你唔公開既話，咁姐係關事啦

入去吊啦

中國專家批評特區鄭氏何許人

tui

推

爆左出黎就冇得做呢個位

點少得下面個賊婆

中國專家批評特區鄭氏何許人

隨時十年監禁

要 香港市民 自己去 雅蘭 搵料

助 X X X

我條女泥，唔好搞事

袁國勇話病毒唔會人傳人，可以繼續書展，應該排得高高張竹君

睇左幾頁連登，終於有個有用嘅post

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出